要抵制TVB 罷看根本冇用

仲睇緊既根本係慣性收視
要抵制最好一有任何裸露/唔合理既新聞報導
就去信廣管局
十萬人一人一封都煩尻佢
最好一有咩事就上嚟吹雞
一人一信咁樣
總有巴絲屋企係長開tvb或者出街見到
和理非得又影響到TVB

push

如果見到CCTVB去外境拍劇拍特輯

罷買左tvb廣告未